[散水撚入]點解今日嘅航班走哂就要散

政府有回應過？黑警有回應過？
點解唔係一齊入黎等佢地肯正面回應先一齊散？

你地唔肯罷工入黎 我係以為你地會放工入黎架
而家取消哂航班就叫人散 你地係諗住做咩？

假如班狗真係要清場 你地一齊入黎佢點清得哂？
而家咁樣散哂當咩事都冇發生過？
既然咁驚 我地咩都爭取唔到啦